陳肇始：暫一人打疫苗現心悸 賠償與否需待評估是否與疫苗有關

食物及衛生局長陳肇始指，現時暫有一名市民接種科興疫苗後出現心悸情況，他目前仍然留醫，情況穩定，醫管局會繼續跟進。陳肇始稱，要交由衛生署、疫苗專家委員會評估是否和接種疫苗有因果關係後，才研究是否由疫苗保障基金作賠償。

調查之後發現佢係因為冇食早餐
唔關疫苗事
不予賠償

之前講法係排除唔到同疫苗無關就會畀錢

老屈係其他問題就唔使賠，都係做戲同專家夾埋

屌你慌會認咩

話人冇食早餐、命格唔夾，都唔會話疫苗有事

陳姑娘：賠？氹你地班藍絲上吊咋

中狀唔派彩
打唔打自己諗啦

賠咪姐係認衰,發夢啦

許樹昌：因為佢驚打針先出現心悸唔計

保險佬

心悸都有得賠, 咁應該好撚多人話打完唔舒服

以後所有醫療機構同保險都可以咁屈了

廢老咋死想偷我雞

打科興都係為咗拎賠償姐

打針一＞緊張一＞頭暈心跳

呢啲算唔算係疫苗引起？ 定係當你條友自己太緊張姐，唔關打針事？

賠得第一次，開左先例就自然有第2345次，到時你仲賠唔賠？

冇食早餐就打疫苗係佢錯,唔洗賠

出事都唔賠, 咩都唔關疫苗事,所以唔會有得比返你

呃咗成班廢老打針之後唔賠錢
賤到
班老嘢筆棺材本冇了

唔會比錢啦

就算話比 但最後走數再兇鳩佢屋企人唔準追究

我都唔覺出奇 依個賤撚政府咩都做得出

D廢老變晒爛頭卒

都話左唔會賠嫁啦
到時有人死左就話佢十日冇食過野餓死
毛都唔洗賠

死左咪賠個直燒套餐俾你囉

一你條命，點只咁少

我建議你政府打完針，有咩唔舒服都賠一萬幾千，我幾肯定大把傻西爭住打科興

命格